點解死左個女仔仲有人有心情傾動漫

😑

好冇人性

who

動物台d人😓

系。。。

積下厚德啦

sorry

系你老母

下下講人老母
積下口德啦ching

咩事有冇post

對吾住

依家d細蚊仔郁d就講人老母
有冇家教架？

成個動物台都係啦

我真係唔明
點解d game post仲可以推得咁快
真係無動於衷？

look 左幾下都冇po睇

個小圈子就1001點計

App台又點計...

Idol LL FGO又點計

屌你地咪又係小圈子又唔講咩事

係...好心寒，點解可以咁冇人性...

咪就係死左個女仔囉 標題咪講左

成個動物台都係咁
上面咪有人答左你

點解死左個女仔,仲有人有心情打機睇動漫
完

直葉我老婆

此風不可長

你地好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你地真係當左自己係判官，可以主宰別人生死?
好，咁你地落追殺令個陣，把刀係乜野，邊個幫你地班無能得把口9up既人做野?
仲睇唔到？咪傳媒囉
唔明白？你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴？
做盲目道德白痴之前，諗下自己係咪真係咁偉大
你地失去既係言論自由，現實言論自由又好，網上言論自由又好
諗下而家香港咩環境，失去左就係永遠拎唔番
成個文革咁，不斷批鬥
個班乜撚報警白痴，不安白痴，做野之前咪唔經大腦囉
你要食花生咪去食，點解係要做埋d破壞言論自由自由既野？
講左d咩要自己負責番？
乜呢句咁似某警務人員講過既
唔係嘛高登人，你地咁快俾人洗腦？
炸迪迪尼個位男子，知唔知係衰咩呀，衰9up呀，
而家差佬唔洗上網搵人拉，因為有你地呢班傻仔幫佢，何樂而不為？
次次我都會講呢句
言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送，唔好怪人

大家積下D口德啦

一年365日都有人死,樓主呢世都唔好笑
笑對死者好唔尊重嫁

動漫台係連登唯一清泉
冇批鬥

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我就唔信日日都有人死啦
比證據我

no source no mother

Weak law of large number

冇批鬥有單打

講中文啦diu

電視機都有講係非洲每六十秒就有一分鐘過去...

Chu ni byo

因為毒撚對三次元冇興趣囉

好冷血好冇人性

D人仲討論新番

應該摺哂成個連登等個女仔過完頭七大家先俾繼續上黎尋開心

最起碼摺動物台啦⋯
最冇貢獻架啦

開口埋口又屌又老母
積下口德啦

口德，就是說話的道德，也就是不出口傷人。
一些朋友埋怨自己情感不好，財運欠佳、小人太多，命運不公。最后分析的結果往往出乎他們的意料：一些由於不注重口德，因此容易隨意傷害別人，嘴上不積德，最終結果是傷害了別人同時也傷害了自己。
人世間的健康，快樂，富貴，長壽，平安等等之福源皆有德而生。
要想運勢好，口德很重要。

人的一生須練就兩項本領：一是說話讓人結緣，二是做事讓人感動。“惡語傷人心，良言利於行”。行事之惡，莫大於苛刻﹔心術之惡，莫大於陰險﹔言語之惡，莫大於造誣。傷人以言，甚於刀劍。古人說：口能吐玫瑰，也能吐蒺藜。
不注意口德、說出傷人的話，往往就像往牆壁上釘了釘子，待悔悟時拔下釘子，卻永遠留下了疤痕。正如你捅了別人一刀，不管你說了多少次對不起，那個傷口卻永遠不會消失。這個傷痛會一直存在！語言切勿刺人骨髓，戲謔切勿中人心病。便是這個道理。還有一說就是心地再好，嘴巴不好，也不能算是好人，一個人若有一顆豆腐心，卻長著一張刀子嘴，也往往會惡語傷人六月寒而不會良言一句三冬暖.開口譏誚人，不惟喪身，足亦喪德。

從命理學角度來看，修煉口德，就是修煉自己的氣場，一身正氣才能好運多多。口德好才能運勢好，運勢好才能少走彎路，多謝成就。

有一個朋友們可能耳熟能詳的故事：
梅蘭芳的表演藝術，早已爐火純青，有口皆碑，獲得國人一致好評。然而，有家小報的記者，卻要反其道而行之，故意挑舋梅先生。以此來抬高自己的知名度，以便更好推銷這份小報。然而，梅先生卻不予理睬。這小報記者更急眼了，以至漫罵、羞辱梅先生。梅先生還是一言不發，不予爭辯。周邊的人都看不下去，梅先生還是耐下性子，說服大家，不要去管他。后來，也就煙消雲散，不了了之了。
若干日子之后，這位小報記者貧困潦倒，到處借錢借不著。一天，他想到了梅先生，何不試試，看他能不能借點錢給我？於是，他絞盡腦汁想了很多。他到梅先生家門口求見，梅先生出來見他。他按事先的准備虔誠地地檢討自己，梅先生打斷了他，說，別講了，你有什麼事嗎？小報記者說了起沒錢、借錢的遭遇。梅先生掏出200塊錢給他，說請走吧。這位記者感動得扑哧跪倒在梅先生跟前。梅先生說，走吧。
事后，梅先生還教導自己的家人，一定要注意“口德”，嘴巴要積德，嘴巴要讓人﹔嘴巴讓人，一生平安。他自己也以身作則，從未背后說過一個人的不是。華東師大翁思再先生深有感慨地說，梅蘭芳一生，就是這樣做的——施舍、助人、寬容、律已。所以，他不僅成為京劇藝術的泰斗，而且也是道德高尚、為人師表的楷模。

可見，惡言不出口，苛言不留耳。這是我們每一個朋友應該具有的修養，有了這樣的修養，你就能化腐朽為神奇，風生水起好運來。

下面，輯錄關於口德的格言，僅供朋友們參考：

出言不慎，駟馬難追。
不知而說，是不聰明﹔
知而不說，是不忠實。
君子言簡而實，
小人言雜而虛。
贈人以言，重於珠玉﹔
傷人以言，甚於刀劍。
語言切勿刺人骨髓，
戲謔切勿中人心病。
良藥苦口利於病，
忠言逆耳利於行。
快樂之時說話，沒信用的多﹔
憤怒之時說話，失禮節的多。
面責人之短，人雖不悅，未必深恨。
背地言其短，令人不悅，懷恨甚深。
不必說而說，是多說，多說易招怨﹔
不當說而說，是瞎說，瞎說易惹禍。
君子一言當百，小人多言取厭，
虛言取薄，輕言取侮。
對失意者，莫談得意事﹔
處得意日，莫忘失意時。
喜聞過者，忠言日至﹔
惡聞過者，諛言日增。
言不可輕說，若說話更改，不如不說﹔
言不可輕諾，若應諾更改，不如不諾。
所以一言半諾，俱宜謹慎為要。
有道德、信義、智謀者，必不多言﹔
惟小人、狂人、妄人者，必會多言。
言不中理，不如不言，
一言不中，千言無用。
口舌禍之門，滅身之斧也。
與善人言，暖如布帛。
傷人之言，痛如刀割。
刀瘡易好，惡言難消。
口是傷人斧，言是割舌刀。
閉口深藏舌，安身處處好。
得人善言，如獲金珠寶玉。
見人善言，美於詩賦文章。
聽人善言，樂於鐘鼓琴瑟。
附：陽五德

咪係 人都死咗 緊張隻字仲緊張條女
積下口德啦

係 支持樓主清算待泰部

我將會搶1001收佢地皮

+1 口德

點解有動漫唔睇要討論個死左既女仔

答唔到...
咁點解有死左既女仔唔討論,要睇動漫

因為要積厚德

你死老母我都照睇架啦

我都無話佢抵死

一年365日
日日都有人死
咁我咪日日都唔傾得？

積下口德啦你

動漫台唔傾動漫傾d乜？

屌你老母字都唔撚識打就死返5p啦
系你老母咩臭閪

點解死左個女仔你仲有心情講數學

( Show Blocked User - 拉🅱️ )

ho ball牙 ching

巧惡牙

下下講人老母
積下口德啦清

咪係，點解仲有心情上連登

點解仲有心情瞓覺，有情食飯

點解仲有心情講呢啲嘢

係咪曲線/釣魚post

睇到心都寒 竟然仲有心情討論

……唔上連登點積口德

點解仲有心情上網

垃圾post唔准回 回左仆街死